點解要寄刀片唔寄電鋸?

刀片點恐嚇到人

貴

裝唔入信封

郵費貴
買電鋸成本高

yes
寄人頭都仲平過寄電鋸

真 應該要鋸開個郵筒 放入去再封返埋

寄電鋸只會覺得你戇鳩 唔信你試下寄個電鋸比我？

莫講話收個條友 寄個條友都覺戇鳩啦 咁大份 做咩啫？ 做網店賣電鋸？

咁貴嘅 一係send email囉

Send張刀片相

邊到有得買

電池唔可以郵寄

宮崎駿寄過武士刀俾人

咁大手筆
我都想要把

一把𠝹刀$8 啪到十幾塊刀片入信封就寄得
電鋸貴成幾十倍 要封箱郵費貴 仲要嚇唔到人益埋仇家

寄d死老鼠仲好

電鋸有分用電同入油型號

因為塞唔入郵筒寄
要去郵局排隊寄
時間成本又高
又留得證據多

目的係恐嚇定送禮?
快點恐嚇我

搵到了
最近最近好萊塢大佬哈維·溫斯坦出事了

多名公司員工爆料曾糟蹋他的性騷擾

這位好萊塢大佬在美國電影界可以說是位高權重

他參與製作和發行過的電影，已經累計有300多項奧斯卡

被稱為「奧斯卡背後的男人」

他曾參與過發行很多在美國名氣不是那麼大的電影

並且會用自己的方式對電影進行大幅度刪減

雖然他刪減過的電影，最終都能比較受歡迎

但仍然有電影創作者不喜歡這種做法，覺得傷害了作品

宮崎駿就是其中一個

當年幽靈公主在美國上映的時候

發行商就是哈維·溫斯坦的公司

宮崎駿應該也聽到過這位被稱為「剪刀手」的好萊塢大佬的威名

給哈維·溫斯坦寄去了一個包裹

他打開一看，竟然是一個武士刀

裡面還有一張小紙條：不許刪減，你敢剪我就跟你拚命
而事實上，當時幽靈公主裡由於有一些血腥，和斷肢的鏡頭

被美國評級為PG-13，這對一個以青少年為主的動漫電影是很不利的

但在宮崎駿的堅持下，美國版的幽靈公主最終上映的時候也沒有刪減

不知道是不是那把武士刀起了作用

寄核彈好過
利申原袓金

寄屎

放樓主張相個殺傷力大d